hi 淡友 (974)

繼續

牛軍睇樓跳未

牛軍準備上路未

245

落到231

24663

仆街drop to zero

尋日熊過左
以為今次死撚硬

我估等陣急挫完可以買隻牛仔lunch前走

一槍穿哂

IG

完了，一切都完了

玩撚完

24657

23000

250牛

23000 都打穿埋

期24486 cls

食番300 點回下血

點解trump 話比多2000億 都仲係咁跌？

又死好多牛慘

大戶唔係要呢d

因為沒用，要有實際措施

我頭先一開始都跌左100 點比佢
而家先食得番

推2個post做咩

錢醫唔到病

有冇平牛

Wa 229 都無得守

可能市場當左壞消息睇
要比2000億姐係黎緊會好大獲

唔玩啦 正股都豬

227
S2 位一下就穿

地心探險記

熊可以幾錢食 會唔會再落？

中國打個乞次，全世界都變乞兒

收到風。今日跌3000

道指周圖rsi 得番20 幾
對上一次係08 年

華爾街有無咁撚恐慌

睇消息=on9

理論上就咁嘅

佢個樣好似病到就瓜咁

好明顯大戶想做低來換其他野

等睇倒閉潮

18000

侵侵心諗早知就唔鳩講野

熊軍睇會跌到幾多？ 大家咩位會走

班大戶真係唔識死咁玩火法一間侵侵唔撚理佢地由佢爆就笑撚死

drop to zero

佢唔講野一早跌左架啦

佢地做淡都食飽哂啦
成7000 點

彈未

跌到仆哂街 走撚哂spxu

似係245個位妹一陣 反彈反啲再插

巴打d call咩環境呀

牛軍被迫害

一間玩火玩到企業債爆就真係唔方唔飽啦

收到風，今日千跌

正股都全部砍晒算，等落到2萬再入

跌到幾多可以平

直插無水花啦

侵侵好慘

有冇人沽左ftse mib 意大利40
我琴晚先開倉已經700點

打哂把啦

你牛過左？

理論上要拉返近道指個點數，有乜理由垃圾港女同美女愈拉愈闊

醒神

驚閪佢 入牛搏反彈
呢排跌多左

個價係咪假?我見佢恆指跌緊900既

依加先黎講

聽日實反彈
一陣入定牛先

係，好彩唔多

熊軍睇到幾點

等陣都彈啦 跌800點無人做野？我唔信

交左學費啦
但係熊真係好貴

早左放熊，執少10格，屌
依家唔知追唔追好

咩事

富途又死 走唔到

侵講完=廢up

今日千跌呀

我到時貴都照買左幾手

今日睇來都沒反彈，訓反先

個個驚慌 就係入貨
今日千跌 真係差唔多震走晒搏反彈既人

個底無18000都19000

仲追唔追熊好

上證好好笑

係我太窮定熊太貴

追，依家特價緊

打咗幾千銀牛

沒新熊，

好癲 琴日走唔切牛 大dodo破燈

牛已強制止蝕

開始感受到恐慌
睇黎依一兩日會拋售

聽日都係跌

轉買特價牛

日日都千跌

睇落到236

24000樓下牛，少到冇咁

大戶都幾狠
瘋狂殺牛

要彈not this week

熊咁貴都要照買架啦
好過冇得食
兩千一手

牛得

熊到幾點 243？

無跟阿爺升,只跟跌

美股跌閪到18000先有彈既曙光

啦，唔係串

牛軍既信念反彈會黎，不過落左低位先

無人買

真係no break

計埋琴晚。老美跌緊2400點

好, 睇q 巴頭

唔洗多 上返260就夠

恐慌到仆街

今日冇㗎啦，千跌

3000

今日千跌真係考驗信念
大家炒股咁耐 有咩風浪未見過
升得瘋狂跌亦可以好急

會唔會收市-2000

準備入牛

咁低位係幾多

大家咩位會走

九百點都黎近

美期已跌過千

干跌

早沽左貨 食少左成十幾格
一陣會唔會回返少少 等位入返啲熊仔

入左100萬股牛
殺呀

開市入熊5手都賺緊1000
但真係好貴

講左十萬次月底會見19000

輸錢留名

無事！國家隊正式入場，牛軍必勝！

咩number

please consider

無人估到個底係邊呢家
恐謊性走緊 國家隊都唔係好願上線

彈

千跌時刻到

比你搞到即刻睇個市

8 仲咩鳩

道蕾斯都已經-1000了...

跌到唔識停點算

7500越上越有

有無見過一日跌千點無人做野架

等陣唔彈我

超大戶
有神快拜

終於都千跌啦

國家隊撐唔住退一退先，陣間再入場

真係跌到冇brake..

個個都咁驚就岩晒

一係賭期指一係睇戲算，二千比你再跌一千點摶變三千都無意思

估唔到懂事後會確確實實咁經歷一次股JOY+疫病大流行

啲圖連700 周圖都 叫人沽

國家隊都頂唔住

準備1000 點

點解十點救駕棍仲未出現

隻PUT 食左唔少價

700 過幾日業績有無得彈返少少

收到風今日千跌

已經睇唔透恆指個支撐係邊個位

點解我食60格 都係得80%到？
跌1000點 都賺唔到2倍？

信五豆 月中會爆升

跌2000？

高j 左熊

Wa diu
240

仲要跌幾多

一倍啊

高追左熊都食到十格 痴撚線股市

唔係穿晒啦咩

信輸錢 下月頭allin7200

屌 遲左起身

2毫子熊個價都跳得好快

道期又準備熔斷

咁都會有下一個位
我呢家睇圖完全唔知邊個位止賺好

真係唔諗住停？

260係用250位計

但呢轉跌完最多上返250

跌二千升千五，到時又話見底反彈

道指-4.6%
又就熄機

你老母財演呢 個支持位係邊呀

得，我投降

240應該會頂一陣既

大好友都投

跌夠2000

沈大師早幾日話睇27000

岩岩個支K 二幻四應該有少少support

跌得急到 仲急過08

再見了 牛軍旗手

道指玩完
熄左

幾點走態好

千跌都好 , 臨收市入定隻牛牛 , 聽日補返少少個缺口

十幾分鐘之前入咁都有三十格

語重深長，咪牛呀

兩幻四頂到既話就應該見底 (今日)

大輸神準

我頂唔順啦斬倉算

記得之前有個一通受害者好串
唔知去左邊呢

用個新TRADE法,尋晚岩岩好逃過一劫
今日有後福
希望可以捱到3個月

淆底隻熊早走左

我都係唔高追熊，睇下戲算

呢句真, 不過泡沫做出黎既原本個市就係, 係咁放水QE咁多年終於要還番晒

21574

24,000 - 24,099 呢班牛差少少都唔食??
見底?

我都諗左陣 不過真係好貴

停咗？

應該食埋 先郁

美股就急過08，港女驚恐程度暫時黎講未過08

我一開市就沖左入去

買咗隻24000牛，而家放係到唔郁佢，死咗由佢就唔買了

信 無1字頭都唔牛

引牛

今日點都會食埋

食左12格

rap

加油！

正股撈得 好多3年低

豬哂

反彈啦牛軍

入中海油坐下

暴力救市

死哂啦

進場

唉你老母 一追隻熊就變高位買 依家開始彈

屌你老母

唔介意小注入

恒指偽彈
屌你跌就跌啦

240極限牛上場

我諗呢個年代應該唔會有人輸到跳樓掛

遲下唔敢講

反彈了

已撈baba 友邦

水浸到泡沫爆破，滯脹is coming

dl已出？

有冇特價牛

好彩富途係尋日死
唔係大把人跳樓都唔掂

搵到比你
牛市由16年18278起步 呢個係強大支持位

你轉左隊

美股跌 恒指跌
美股升 恒指跌
睇左幾日都係咁

次撚次都係咁
放牛入熊就彈

Day trade輸身家

反手牛有冇

咩事彈返上去

玩港女應該無乜野，因為都無興奮過
但某些人轉玩美股就難講少少

假彈引牛

技術性調整

考慮緊再入唔入返D熊

同路 垃圾qq留返比大戶做市

越拉越遠
差成1600點

終於有股joy睇

熊得

到底係引牛定引熊

個個莊set高哂幾個位坐定定，想入平貨一定要等彈，但呢啲時機好難捉

左一巴右一巴

想睇一日跌二千呀

IG條數錯哂

HERE

個垃圾臭閪市睇住牛證黎殺
殺完即急彈
中段入熊咁樣彈一彈賺變蝕
痴撚線死仆街

算由佢擺係到

跌穿24000先再掂番個市

24000 仲有大量牛

睇住ma玩真係賺到笑，一掂就跌

仲有一堆24000

麵神係出面串到仆街

恒指d反彈好撚柒假

V番晒 無事啦

即月260sc 無得輸，有200點袋
千升上去又縮IV ,應該都係會200點左右

引熊定引手
唸緊幾時入返啲熊仔

235牛短期應該安全，串240入少少等彈

琴晚s&p仲係2700

今日安全?

錯post 梳鳩

咪傻啦，不嬲殺剩1隻
牛殺撚晒邊個同你買牛
當初買落都係遠牛，唔洗殺個價位都已經夠殘

串左240先

我都唔知幾時串

今日應該唔會穿到235啦

殺左三千幾張

呢d iv仲要用牛搏反彈其實係咩心態

少左人買牛搏反彈
個個都開始驚直落

有時D野唔好講得咁死

入左牛

已經無底 是但入幾手藍籌扑暈自己算

兩野-1000喎，遠牛變近牛，近牛變牛扒喎

真 e家牛搏得過

今日唔穿 黎緊都穿

坐左隻熊等235

gun

大棍 牛軍反攻

五豆巴係時候出黎帶領牛軍

24000 牛 果d 都應該蝕住放

穿到冇晒技術位可以睇

呢d呃9 人
憑感覺入市仲好

我唔係坐call,我都走左9世

今日會唔會掂240

真同路call 255cal落黎坐艇坐到仆街

牛軍上呀

不過，1個鐘 550億係咩事

巴打100%講出左單邊撚狗市既精粹
行大單邊跌市
過夜牛既先全殺
再彈200-300 幾次
追熊既老散又全殺
到彈300有老散以為真反彈入牛
再插400
又死哂

同路人

一月買熊班巴打 fatfat

沒事兒 沒事兒

睇236

買牛啦，美國疫情關香港咩事

攻佢老母牛軍集合！！！

no la直落無底

腩巴執到少少好走啦

每一點都係支持位

條垃圾侵就算啦，等爺西出手好過

聽日夾你一下都即刻瀨屎走啦

BB線跌穿曬

15:30牛過夜

上晒IFC

牛左？

反手牛又賺十格可以收工

叻豬

除非佢一野夾到263

大戶好狠 殺到24110 停左

24000牛0.12入左，而家0.24 想走，之後等入熊

屌佢老母，終於悟出股市真理
懶係恐慌咁，其實成班揸住股市9成錢的人幾個指數弄高舞低

係呀屌你老母，跌跌跌，D錢去撚左邊？
突然蒸發左呀？

起碼0.036 先走

走啦,隨時1棍打死你

我覺得11點會再有一棍上
利申熊緊

61579 高位無走
而家後悔了

我其實等緊入熊

爺西好快出黎carry

美國聯邦基金利率期貨於亞盤投放增長，暗示美聯儲將從3月開始進一步降息息息百個基點。

牛

係，老散恐慌極都唔可能推到個市咁跌法

除左係u盤沽空

唔通真係留返聽日殺咁仆街引牛過

決定7.0入7200

牛過左兩晚夜 由蝕千幾變賺3千

諗緊會唔會再24300

求下你快啲入

信左個五斗巴講會爆升
好彩冇入牛
但放哂d熊
計返賺少左10皮

呢D市最鐘意就係你以為跌完會彈
再突插一棍lock死你

d地產股跌到幾時買得

點解

香港個臭閪垃圾市
水鳩人買藍籌買正股
實質就係個個買落都蝕錢，都坐貨
正股剩係可以買升
意味住個市一定係跌多過升
牛就牛得幾日
跌就跌幾個月幾年

牛市期間買左貨無放到
恭喜你，坐幾年都未返到家鄉

好掛住五斗巴啲紅色大字

收市企上245 聽日再跌過

日線圖小時圖都出哂針真見底可以安心牛喇

+1

呢下大彈夾淡兇狠到
美期彈350
恒指都彈300

估計上得返246

上證又會上番3000 all in 3188實冇死

佢會一路潛水, 直至個市有一日見番280佢就會上番水

其實係乜水

D輪跑贏哂

好撚on9 夾到咁準

睇買賣盤qq沽壓重到痴線

入左巴巴call末，兩個2000點都跌唔爆188個位

都要問下

有冇人高追左熊呀

佢衣家就lock班熊緊嘅人

有

牛軍全面退場，熊軍再來

走唔走好 但直覺話我知引緊牛

佢最仆街既做法係會啱啱坐喺3年底個位

上

係 由27000 引到依家

Qq 一棍2蚊

真AFK

抖一抖先

我

有無咁升得呀

但係每次我入完熊 都發現係引熊

熊市跌100升70，牛市就升50跌20

屌

你地沒信念啊我今朝入左牛

如果收市前唔落返D 驚信念唔夠要走

熊打靶機率咁細 驚閪

一個唔知點解好多信徒既人黎

240牛諗緊幾時食好

屌我以為佢真係上左水

美國三大股指期貨下跌幅均縮窄至4％以內。

真唔真呀

溝唔溝多10手好

當我地乞兒?

跌得800咁少

美服二千跌
恒指先跌八百
睇唔透

Lunch 大裂口

會繼續跌的

唔彈仲驚

燈神呀屌 0.042入牛
即趺

有無人睇今日穿24000

qqq巴睇今日穿240？
見你尋日已經話今日會跌

我食左啦15格

好大機會

跌到0好唔好？
散戶撚有咁多貨咩

錯咪認lo
我一樣唔係高位開熊

其實呢幾日發覺d大位都係裂口穿
今日未必得

上面成班傻牛搏反彈

期指
開市會彈返上黎

唔係今日都聽日穿24000
慣左了

我都食左轉投熊軍

呢排恒指易玩d
道指cls

坐熊算 除非破dl 如果唔係都係賺
反正買得個幾手 買牛要大手咁買
睇市睇到個人好攰

彈完

頭先夾到仆街 熊軍上呀

預備穿240殺牛

又妹

入左5手覺得好貴

道指秒速夾爆左都唔知乜野事港女仲有時間俾你諗下平唔平

果時成個po拜佢 我都淆左底
如果自己堅定少少就好

又黎千跌

拜拜牛

今日要穿240了

個個以為rsi過低買，證明唔識睇rsi

呢啲情況係現價橫行拉升rsi

真呀 5手等於30 40手牛

同我殺哂24000 d 牛佢

只信麵神 其他人我唔信

夾完上 10分鐘跌咗200點

又彈，係咪引牛呀

無錯，
道指根本都無得坐， 一野就幾百點

你個本要比恒指大10倍

牛軍，夠鐘上船啦

咁既市夠薑反彈高位追牛

頭...肩...

我啱啱轉投熊軍，信念未夠

恒指周四早間急挫超過1,000點，宏高證券投資經理梁杰文表示，港股跌至這個水平，已呈超賣，加上牛證「死得七七八八」，預期恒指短線或有反彈，目標先看10天線或26,000點水平。

垃圾財演

邊到無喎

美期又千跌

五斗巴講三月中爆升
以中旬黎計
3月11日至3月20日
牛軍最慢20號爆升
最快聽日爆升

俾晒TIPS 牛軍反攻

比較印象深刻係
我1月尾重注做淡果次
當時夜期跌到258
佢好活躍講左好多野
又250又241
跟手星期一開260直夾上264
星期五講緊上到280咁濟
佢中途就無乜講野

都就黎穿24000, 仲叫人睇26000, 痴撚線架咩

道指啲5分鐘棍,100點基本,癲起上黎200-300都仲得
點玩

咁原本佢都幾燈
屌

今日跌左幾百點 唔知聽日仲有冇得跌呢

呀球王朗尼巴打！！！
我打大段字＋1398＋牛 究竟唔明啲乜嘢
再講多次14日內 大陽 1398 23落上 34上
放長雙眼睇我唔明乜嘢！！！！！！

條友完全唔考慮現實世界發生緊咩事嫁喎

又妹到16:00
呢排成日都見到睪丸圖

有 呢個禮拜唔好搏彈

牛「死得七七八八 = 彈

咁我strong hold隻熊到星期五先

睇埋天文地理
3月18日係牛軍爆升之日

開始撚狗 穿唔到

Fans

我呢d 雞仔注2野就比佢打爆

沒事兒2.0啫，見怪不怪

而家可以撈底未？

睇黎243準備妹成日

Ig 恒指margin 細左，點差都少左

其實佢講嗰陣時呀沙地都未玩嘢 , 全球疫情又未開始大爆發 , 咁股市時時刻刻都喺度變緊㗎啦 , 所以要識得執生

尋晚睇佢穿軌落架
然後比佢支針打左

大家一齊學熊叫～～～～

哄哄哄

3月18日係我地同五斗巴既約定之日
in五斗we trust

3月18騰訊出FS
肺炎個個都係屋企打王者榮耀，課金起碼升幾倍啦

係 熊熊熊熊熊！

星期五例跌你唔係唔知呀？第一日玩股？

睇多次龍珠先..
希望搵到新線索....

全世界入熊! 我屌你老母大芋狗

帶返個頭盔先，無意追擊任何巴打
做野先，晏啲上水
極真。AFK

你下面個袋都有兩粒龍珠喇，卒卒佢睇下有咩啟示！

高位入左

依家歐美=1月既武漢
咁姐係起碼爆埋4,5月 仲未計鬼佬封城無強國咁有"效率"

轉勢向下？

所以不嬲話技術分析都係on9

坐到佢爆升等大芋狗沽現貨送錢

我今朝第一注沽都係咁

牛軍

0.115入56569會否不智

用龍珠黎解畫又係中二病到爆講個故事黎解釋我真係睇到好尷尬

唔氹班賭徒落船 點整沉佢

師兄仲留守緊

今日應該係243 到係咁妹

睇到大戶係咁dum錢落去托住d大位真係肉赤
聽日又一下裂口打穿

岩岩入

掂親243都彈睇嚟今日可以收工

上得多依個post好易俾人影響到

明明睇跌/升

依到啲人分析完一輪就開始動搖

到你一反手就輸到仆街

跌穿24000再上黎bin牛C

臨收市入隻牛玩下
聽日點都會向上升返少少

過夜巴巴熊未走

收你老母，243加牛啦，有錢唔撚賺？

時間靜止系列

我早幾日都係咁

一陣間1點又會唔會好似琴日咁玩即市烈口呢

依加先入場玩牛真係玩命
日日都有利淡消息
仲要一獲勁過一獲
要賭佢冇消息先會反彈

大簫條十年開始

妹到十二點 下晝穿240

美股跌到2萬2
點升

有D痛
唔敢玩咁大了

你等佢大跌先入呀嘛
咁你跌少少又搏佢反彈咁你執得幾多啊

nba 單野咁大鑊
今晚美股都係死得

由26000鑽石底牛到而家24000鑽石底

今日跌咗九百仲未算大跌？

起碼跌二千點

可摸耳彈返上255 260比我走call

NBA停得
NFL,MLB都不遠矣
今日又準備熔斷

早幾日都一野跌幾百，無有最低只有更低

你睇番早二日道指，開巿就有第二轉

隻熊今日放定聽日先放好呢

停閪晒咪好
D人留係屋企炒下股

仲講到天機不可泄漏咁，我呸

下月老美萬8點

所以分析都會錯，講到好似絕技咁

245都難

知死未 熊爆佢

牛軍上

無知一問，見呢到班清成日食格。其實一格即係幾多

認真冇睇
侵個記者會講咩

五斗巴出黎未
等緊你d日落太陽太監分析
幾時升

封歐洲關

睇你買幾大

今年內都無

冇咗NBA等於冇咗生命

屌你老母
垃圾股市
美國跌幾千點，全世界跌幾千點
經濟差？
屌你老母，錢就係咁多
而家係個數字跌，唔係比人用火燒晒D錢
恐慌乜撚野？
靠個數字判斷經濟好唔好？
靠張走勢圖，靠年表靠業績？
今日升 就經濟好
聽日跌返 經濟唔好
業績勝預期 跌
業績遜預期 升

垃圾臭閪股市同賭場一樣
人少果邊先有得贏

NBA都停賽,美國

支持巴打買牛

CASH IS KING

牛軍真的已瘋了

屌隻27銀娛硬過你老豆條鳩，股災都仲有48蚊，賭場真係無敵

跌唔落了

巴打唔好咁火滾
熄機一排休息下先，個賭場日日都開

66512

假設買10手 56569？

牛牛哈
Strong hold

牛軍人少 誠意邀請你

彈緊喎反正DL已出

假設隻野0.01 你買1000 一格咪100蚊 如此類推

想買61387 無貨賣

牛軍真係死得8899

放心,NBA只係第1步,美國真係玩完

唔關牛熊事
正股藍籌坐左幾年
當初買果個位已唔算高
唔係熊市果陣一路插 我算
牛市果陣 家鄉都未返到 我算
吓 而家又股災，剩係今日插左幾個%

屌你老母咩，買落去一味蝕
派完息連價都上唔返
坐下坐下愈蝕愈多

真乂大户熊

信念！我就唔信收市跌過千

你買咗咩貨咁緊火

剩係匯豐70蚊買夠死未？

個市唔郁,早又唔熔斷,連打3隻牛靶

咁你傻仔姐

閪市

叻仔祝你贏多D

黎啦 重落18000

《史記．卷七九．范雎蔡澤傳》：「語曰『日中則移，月滿則虧』

升咁撚耐唔洗還呀

今日會唔會破240

熊軍退場，牛軍入市

做番啲lp對沖啦...

侵侵仲話武肺唔關經濟事,依家NBA都停啦ON9

就lunch唔敢買

而家仲對沖乜撚
又掉舊錢落去，到時比人左右一巴責撚住

61573>59956
想買多D手數
10000轉12000換股比率
頂住先

牛軍去左IFC未

港女廢呀，應升唔升人地跌就跟到仆街

入左15手 17876

收到風 今日萬跌

跌市前買落就係高追
你預先知道佢會跌？
個息口賺埋賺埋，驚風散都唔夠錢買

幾時穿240呀

想問下打左靶既牛點解仲計入持倉 資產冇減到

巴打係咪5號仔苦仔

苦主

跟完唔彈一路向下鏟
然後比人話自己高追

實升架？

我睇隻垃圾匯豐有機會40蚊

未結算

實跌架？

高手
早知信你

幾時結算

再重覆一次
投資大忌係個人情緒 自己諗

月供果班均價蝕到仆街
係咪又叫做高追

明明一路睇淡，錯過左大注熊既時機

我都坐緊幾手60蚊以上5仔
老老實實無乜壓力
5仔都唔肯坐 唔好諗其他

30蚊

輸咗幾多?唉

繼續熊 未撚驚過

基本面影響太大
亂市你分析完一大輪可以比人個消息完全推翻
個差距可以大到2000點

要頂到下星期先有新牛

新熊

沙士係唔係跌到得8000?

一路捱打爆晒肛
聯左幾十下針
你叫人唔好呻
搵另一個再打過

你up得出呢句說話因為你未試過

新聞出到街都升完啦！

好想買，但又怕千彈

你試下幾隻廢股坐5-6年
日日蝕
賺埋賺埋唔撚夠佢蝕
比人笑高追，傻仔

下星期應該會彈的

升市望住其他爆上天花板
自己果D仲妹到變紅色
責住舊錢想買其他時，就諗起而家D蟹貨就係咁樣買落

發脾氣都唔會有人比番D錢你
衰左咪自己檢討做錯左D咩

正來來講，港女跟西西行

清姐會唔會又黎

屌你老母 咁你咪放左佢囉
欠左你架咩傻鳩
買股邊個未輸過
贏果陣你會唔會分俾人呀？
唔會丫嘛
咁你嘈乜撚

咁撚大個人仲為左錢上連登屌天屌地
成班巴打好聲勸你 仲夠撚膽屌番人轉頭
幾撚多歲呀

今浪會唔會穿8500前底

腳巴

真

你係咪忽撚大左？
我屌左邊個呀？你痴撚線架？

朋友，放鬆啲，我明

唔好so佢啦傻仔黎
70蚊買5仔仲話唔係高追
買股預左要承受風險仲怨天怨地

今次有無底，港女，Dow 19000

我覺得美國大獲過中國

屌嬴硬架咩

有, 0 係底, 一定跌唔穿

無底深淵

美國今次真係仆街

熊軍好古惑，搞到牛軍互屌

買股係做股東
做生意既風險其實係蝕易賺錢難
如果用炒既心態去玩
會激死自己
如果用投資心態去投入資金
真係眼光既問題
李嘉誠都投資左唔少係唔同公司
真係得既有幾多間
唔得既有幾多間
佢地心照

IG又撚牛軍

美期大爆升

似撚熊軍多D, 1點一開就裂口夾上

ig大爆升

70邊算高 88果批應該真係ifc見
如果真係坐左5年 收既息照計唔會令你太難受
依家48 走番出黎仲夠撈有突
不過之後跌到40唔好又屌

大戶其實諗乜

Ig 彈左成百點

俾你估到就唔係大戶

圍骰 通殺

牛牛吽

我知結果，你班老散就係太過在意大戶既過程所收死哂

人哋諗咩關你撚事咩

道指就上來228

仆街彈緊

衝呀牛牛

大戶心諗 其實放散戶在眼內
下午可以買牛

1點直入牛執多廿格啦

教科書式 底部聚集,BB收窄再爆上 (5分鐘K)

當大家覺得今日一定股災
美期已經低位升左450點

On9 就係要搵大戶操作手影先贏到錢
你唔撚係以為贏到大戶錢下話

其實都股災左既，跌9百幾點，不過唔俾人坐順風車

唔升今晚點跌

大陸雙降,美國減到0息,反彈到27000

玩道期真係夾死無命賠
岩岩急插1200
再急彈500
上下通殺

你啱！習老大尋日唔去武漢今日點跌

熊仔開始震

港女而家IG比1200收市時升左250點
午市裂口200幾點好癲

9988熊諗緊走未
今晚美股巴巴就跌緊
可能會拉埋佢聽日

恒指呢排係易玩d

新手想問ig全寫係咩

屌你撚咗年幾今日終於穿低
正式話比你聽熊市未完

instagram

月經

@princejoyce

I know you are G

食飯時間勁扯
做乜鳩

有冇極限牛介紹

係咪唔應該係到認真問野

229
Ig 恒指上番245

美期一野升700,痴撚線LOL

CS

恒指午市裂口300係咪真係未見過?

升災又午市裂口

我隻熊呀

正股驚閪

係咪唔會再有奇蹟出現

有咩利好消息

正市再講

3 分鐘一野爆左200 點上去

Ptu落沈晚場得唔得？

呢度係熊哈鳩叫區

Over react

死撚硬,唔使1粒鐘可以TOTAL LOSS
真係太CHOK了,過千過千咁CHOK無乜可能玩到

道指今朝做左個底出來
但唔知點玩一野幾百點

有咩牛證推介

熊軍
有無傻9低位追熊

如果岩岩追熊
直接夾死

本來想長擺
但IV咁高

四寶飯巴仲有冇牛喺手

而家又輪到牛軍威喎

升返啲 再入熊

今個星期都係熊嫁啦

先殺吽再殺熊，反手再鎖吽聽朝殺

終於可以入平熊

點解跌市d人會喊
以前錯過左冇買到股
而家比你上番車wor

係喎聽日就星期五

咩冧把

下星期qq 出業績，入定牛先

因為佢地摸錯底？

番來囉 番來囉

一棍無左2萬

呢棍係技術性調整?

熊過

牛軍逃生門已開 我走先

2萬食個飯都冇咗喇

牛牛逃生門

我又走，等埋呀

其實好肉痛

巴打同路人

逢高加沽

我都想逃生，等埋

依加全球開仆直香港實業又係轉口，有排跌

我會等到中國個manufacturing pmi出黎

真心 最後逃生門已開 最壞打算直落21000

頭先好型既牛軍去左邊

應該調返轉問

有
今朝話完投降之後入咗240
就升了

RAP

冇力

重未放

上證

係咪平時慳慳埋埋買多對鞋出街食餐飯都唔捨得果D？

24300已見底, 有呀爺托住, 可以入重牛

真，已入牛

沈大師禮拜二又話25000係鑽石底

平熊呢

Stocks, past month.

China: +0.3%

Hong Kong: -13%
Indonesia: -15%
Turkey: -16%
Saudi: -16%
Switzerland: -17%
US: -18%
S Korea: -18%
Russia: -18%
Canada: -20%
UK: -22%
Japan: -23%
Netherlands: -23%
Germany: -24%
France: -24%
Spain: -25%
Australia: -25%
Brazil: -26%
Italy: -28%

爺西係得既

啱啱入咗重熊

即刻打你把!

中國停工反而有升

國運昌隆

睇下點

劍指24000

人為市場升1000％都吹佢唔脹

如果跌到21000我賣埋老母條底褲柯煙牛

Gel邊隻

牛定熊呀你?

十幾分鐘就妹完開始跌 牛軍玩完

好似引緊熊

仲引熊

已經步入全球熊市仲牛你老母

係引啲心急熊啫

我信佢會彈兩野

之後咪又係直插

上面有人話入重牛

Lunch 一開食咗十幾格🤤已放

250上面浸浸蟹貨，一升少少已經萬人沽

連續大成交左兩日
你諗下幾多人蟹左

道指係咪又要落去熄機位

咁就彈完全民皆沽而家

岩岩訓醒，今日道指9點鐘做乜跌成一千點

咁彈上去唔沽正傻仔

齊齊沽 大戶輸錢

係咪妹到收市

頭先1300嗰棍咩黎
但咁快又跌番

到左21000 睇20000?

因為美期彈？

個野小陽春真係小到呢

牛軍咁快又玩完
腩仔唔掂喎

仲快過你插兩下就射咗

誰人做愛大大力

9988熊繼續擺過夜

矛事喇矛事喇

原來腩仔gel完頭就即刻派報紙

又做乜妹上去既

食太多燒味食到腎虧

誰人做愛冇晒力

食緊飯 入唔切 miss左

一日跌一日升，美女今晚係咪升

2點睇爺閪出唔出手

爺西死左已經唔撚理港女

一齊沽貨？

59569 過夜點睇

意大利死左個官員

有冇牛仔同唔人

死人慣例係爆升喎

腩神出黎講幾句啦喂

3點歐洲一開有可能再跌

如果習大大或李克強死咗A股會點？

今晚油貨會唔會大插一棍？ 手持3175坐緊

爆升，我地仲有黨

莊家玩緊

揸咩牛熊
梗係反向etf穩陣！

萬升

江派上場！東莞我嚟嘢！上證6000點

升上去呀！

夠搵錢！

跌緊

夢巴係咪轉投左熊軍

妹到收市

做好慘過做雞

3點會跌

等三點

升唔起又跌唔落

好友點解唔等到歐豬老美疫情開始改善先入貨,唔明

恐慌性拋售

安巴入左幾多手

鐘意搏反彈 證明自己岩

開市5手熊

算唔算係高追

有200幾點坐緊就唔算喇

因為你唔會夠ai盤快

聽日你會後悔冇孖展allin

做牛慘過做雞

逆市搵錢型囉 英雄主義

極手變近牛 近牛變肥牛 打邊爐家族出院仲唔食晒你d牛

跟

我覺得唔算 起碼我仲賺緊廿格

今次個浪咁急
陣間反彈上黎唔好睇少

希望你個陣間唔會係呢兩日嘅事

你咁以陳浩南既！

你咁似陳浩南既！

一齊學牛叫

反彈咪好 再沽

係咪熊過好

聽日240

你個名

我個名勁D，聽日260

等咩？未儲夠牛仔？

要引班傻散入牛嘛

習大大放多幾條片出黎都升返一兩千啦

吽吽吽

升一升就得嫁喇

爺西唔係轉燈呀

我隻阿里牛仔打左靶

三點歐洲開市, 港股跟隨下跌多5%

仲要無咗國家隊頂撚住

個個都話跌 邊有咁易玩

唔好傻啦

就係咁易玩

牛左

咁早牛做乜
都未到約定之日

跟隨上個裂口
第一日 裂口千點
第二日 回
第三日 回
第四日 又裂口千點

先破18年10月 24700
挑戰16年12月 21500
挑戰16年2月 18300
挑戰09年3月 12000
挑戰03年3月 8800
挑戰98年8月 7000
挑戰87年11月 2200

今晚美股熔唔熔斷?

熔

千升

好串

3點 又話跌？ 跌左係邊

分分鍾跌停

3點喇

黎料啦

萬跌

都唔郁左好耐

都係妹

似向上

尖到可以插死人

咁代表咩

有無重倉牛既手足

棍上

隨時爆邊

代表幼鳩 插兩野就射

平行世界？

20點棍上

又爆落

超大棍

你碌棍都幾無力

佢廢鳩唔好理佢

妹撚左成個下就

集氣聽日向下跌500點

如果今日妹到收市就過夜熊

我牛架喎ching

原來今日淨係開半日市

上乜撚嘢

又升啲

彈了

ihavetoldu

上證收左市就升,擺明係大陸沽貨啦

屌放熊

又係3點托巿

升少少就高潮

聽日又跌嫁喇洗乜走

托完又係比人沽

聽日就食哂啲熊仔餅

DL 志在順手殺埋244牛

要好大食

升市

3點神秘力量

上返24500

又唔見咗幾千

fucking bore

你熊咗？

熊市買熊都輸錢 覺得自己好傻

你咁買牛熊多多都唔夠你輸
睇死你肯定係高位入熊，之後回到-800，夾死左你

85台條女好好波喎

樣6分

股災

我燈下自己啫未放

買牛熊無信念真係同派錢無分別

Qq清，今晚美女點睇？

買熊日日賺

買熊就坐定定乖乖地唔好手多多

阿婆都識玩

今日熊聽日熊後日熊 大後日數錢

熊仔餅

牛過

有料

真人真事
做牛軍過夜個陣 晚晚訓唔到
自從轉左熊軍 每日有得gel好個頭先再訓 仲訓得好左添

一手？

跟牛過

真 繼續買熊過夜

牛過必反彈

上次千跌完再回返幾百

2手

3手 gun

有歐洲三傻仲牛？

熊過 聽日必跌

熊過跟一

一日跌一日升 呀婆都識玩

今晚等睇 1:9 牛熊証

麵仔應該又4:01pm出post

日日都跌

半日無睇 道期已經去到224...

道期就收工

就快0

Dax -7%

仲有100 點左右熄機

股joy喇 你仲未止蝕？

其實仲返工做咩 借錢買極熊咪得

都齊黎過夜熊啦仲等

月中會爆升

仆街啲牛軍去晒邊
咁撚多熊撚出黎gel,我唔係太想過夜

有邊隻靚熊介紹

係到

廿手7500

一日升一日跌
呀婆都識買

我啲都沒郁過0.15

死哂啦，我都沒咩心機講

仲問牛軍，咁既情況點買牛呀，係人都知要買熊啦

原來道指由高位跌左7000點

1:12000熊仲郁得快過1:10000

岩啊，痴線，仲有24000點可以跌，連續兩日千跌啦，點解會買牛

升嘅時候就會調返轉

意狗都係

牛得未

等220先啦

熊啊，點會買牛

痴線，跌就得24000點食，升就冇上限，點解唔買升

股災喎，買升死左20000萬次啦

買晒兩邊咪得囉, 一邊食24000, 一邊食無限

仲買牛真係心智未成熟

熊軍平時做開雞 有得做鳳凰當然要威到盡

琴日跌 今日繼續跌

大把人入貨 買牛
笑咩人地

今日跌成點 大家開心啦
果熊日日身家1 倍uo

咁都仲買牛，真心唔想你輸錢

講得啱,不過可以等出消息先買升都未遲
食少1000點都仲有2000點食啦

幾時升？

阿婆都識玩, 千跌第2日實安全

牛佢老母

呢個月飛到上去變宇宙鳳凰都得啦

唔好呀 今個星期都唔會升
橫行已經好叻

牛過 聽朝食400點

但好似熊慢慢多人
股市嘅定律係人少果邊贏
點算好呢 好動搖呀

大户就係知你咁諗 聽日夾上

牛一牛佢

彈番五百點都唔過份

A50都升

太監都未落山
升乜9

最尾又引牛

成班牛皮熊 利申 重熊 再跌多一千唔該

信溫神

今日咁都有錢賺

等麵神明燈

今晚應該熊多過牛喇掛

都係決定空倉過 唔賭了

唔會彈嫁啦，直落23000！

收到可靠消息聽日升2000點

我都贏小小